求解！傾傾下個朋友突然唔理我

岩岩同個fd係whatsapp到傾下閒計
一邊傾一邊玩fb
見到張相好好笑就send俾我個fd睇下
點知佢睇完之後就覆我一句on9
跟手就唔再應我
有無人知點解

我都係諗住俾佢睇下個肥佬個樣好搞笑

點算好

有無人話俾我知點解

你隻曼狗

純粹睇到唔想覆

咁點解要話我on9

皇馬迷